每日問自己為咩行落去

有時放工特登唔返屋企
要幾轉折有幾轉折
為左係架車度諗野
返工好煩
做人好煩
健康好煩
家居維修好煩
寵物好煩
老豆老母睇醫生好煩
公司d人好煩
如果第時有女有細路
可能個細路未學行
佢爹地已經行先
夜闌人靜
攬實d枕頭被鋪當係女
依世人
每日好似逃離緊d咩咁
對腳逃離唔到
就退而求其次
思想上逃避
唯有思想上逃避
你個人註定俾生活食住
而家做人
唯一幫到自己
精神上幫自己開脫
就係諗返以前d朋友
中學大學或者d客
有過幾面之緣個d
可惜路始終得自己一個行

思想家

寵物好煩
強制要養？

笑到我

大家咁話

樓主成日都好感慨